我地都有赴死嘅勇氣, 偏偏無人有殺敵嘅決心

唔想再見到有人死, 不如大家返屋企啦。我地都有赴死嘅勇氣, 偏偏無人有殺敵嘅決心, 日日送頭都唔知為乜......
次次發夢見到老遠有狗大家就鳩走。從兩星期前起, 我會叫人唔好走, 睇定D先, 但係大家根本就係一盤散沙, 走夾唔頭, 反而我自己差D俾手足個玻璃樽掟中(當時附近有人疑似拍片, 無意怪責手足)......不停重演: 留守, 走, 走得慢嘅手足被虐打/非禮/強姦 。老老豆豆, 咁不如打游擊裝修好過啦, 起碼做到野, 損失又少D。又話打狗殺狗, 次次連係街到鬧狗都係得我一個鬧(荔景, 中環, 上環, 佐敦都試過), 連登巴絲講就兇狠, 做就碌撚。唔好講到又打又殺, 大家能夠做到見親狗就鬧已經好好.....

今個星期可唔可有D改善, 增強下攻擊力。我有一個建議, 唔知work 唔 work, 大家討論下:
1. 下次online 嘅時候係現場選個臨時指揮官, 講明戰術, 願意服從嘅聽佢指揮
2. 唔好再叫放人, 叫救人
3. 唔好守, 一係攻一係走, 狗一走再聚 (次次狗少又唔攻, 狗多又唔走, 真係唔知做乜鳩)

再咁落去真係唔掂。戰友好多都落唔到場, 遲早到我。